你地男/女朋友係咪愛屋及烏既人？

我女友知道我屋企人有事，就會間唔中問下佢地點，又會去探佢地，又會買野比佢地
反而我對佢屋企人既野 無咁上心

屌你老母，邊撚個肥絲呀？古惑仔個肥屍就識，柒撚矇矇咁
仲以為自己講到好撚有趣咁，野比？返大陸啦屌你老母腥港人

Lm